感覺做咗邊緣人。

朋友方面都唔知做乜，唉 有啲咩聚會都冇叫我
感情方面根本不值一提。
自從分手之後大病一場，做啲咩事都唔順利而家好似做咗透明人冇人記得
生日都冇乜人記得慶祝屋企人都冇幫我慶祝 ，係有親戚咁啱生日先順手幫我慶祝埋（蛋糕牌無我個名）都冇咩人會關心我
同你傾計都係想八卦嘢

∞．°。那些沒有愛情的日子，原來是最無憂無慮的。*--☆!!

閃圖，字太長

廢

巧令令

想要？

屌又偷圖

禾巧中耳牙
(p.s. 圖已down)

又多隻偷圖狗